屋宇署重未拆到個tv buddy僭建落黎！！！！

屋宇署fd: 搵文宣spread開去
屋宇署回覆係知悉呢個係僭建物
圖中話按序透過大規模行動向cctvb發出清拆令 其實個大型行動可以2046先出
所以根本唔撚係出咗清拆令
清拆令係要根據建築物條例第24(1)條出先有用
有限期會註冊落土地註冊處
所以呢家佢連advisory letter都未出
全世界繼續影佢老母臭相sd email去屋宇署投訴到佢地做野

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

自推7

自推8

自推9

自推10

要去影佢老母email投訴啊

拆佢老母tv buddy

cctvb dllm

拆佢老母

tvbuddy要人

push